原來VOX 9個月之前拍咗一系列Youtube去介紹香港文化同問題

頭先係連登Search完 有人PO過但好似無乜人留意
如果身有外國朋友有興趣比了解下香港 巴打記得Share比佢地睇下

第一段片講咗香港點黎同埋介紹割地條款 茶葉係當中關鍵

第二段片提咗條垃圾橋, 64 , "One country, Two system", Mandaran&Cantonese,
雨傘運動, 銅鑼灣書店事件, 身份認同

仲有3(風水 feng shui),4(霓虹燈neon glow),5集(籠屋 Cage Homes)
有興趣可以揀黎睇睇BTW外國人應該會鐘意睇霓虹燈?

推

5連

10連?

得左